有冇人法國年紀越大集中力越差

細個溫書真係可以溫足成日 仲要係勁集中 好高效率

到左20幾歲 睇d 字多少少既文已經勁辛苦 同埋好似要讀幾次先明咁 關唔關打J事

年紀大睇一陣書都想訓

仲要一遇到難少少既問題 個人就好容易逃避

唔係正常既咩